會員對唔住大佬有機會面臨法律制裁

[真相大白] 點解Telegram個Admin俾人拉 原來係用左小米手機

喂你都係用屌米喎 驚唔驚啊？

樓主=on9

sor 記錯 佢用華為

佢用華為阿

是但 都係大陸機

7L到

開過既post都被直送中央

屌 記錯 佢真三毛 唔會有事